我好憎大陸人但反對港獨

我算唔算五毛?

我想香港有民主但反對佔領中環因為導致香港股市大跌

push

哦好簡單姐，你唔撐港獨咪係五毛囉

姐係你想有民主 但係唔想付出代價

唔中意大陸人 但係唔想香港獨立之後影響原本生活

有咩好討論..

佢無話佢唔想付出代價，佢只係唔認同個行動
或者佢想帶出嘅係: 即使意向相同，但諗法做法同獨派唔一樣，咁係唔係五毛？
到底而家五毛嘅定義係中共打手，定還是獨派反對者？
認真想討論下

我琴日稍為話國民黨有份設計簡體字

都比有條友話五毛

根本係度好少野掂到小部分痴線佬神經

就比人話五毛

我尊重你唔支持港獨
但我想話你民主自由唔係天降，亦唔係理所當然，爭取民主係有代價，視乎代價係咩
今日就咁睇一啲我哋看似理所當然，平平無奇嘅權利同自由，係前人用鮮血同汗水爭取返嚟

你有冇諗過香港大部份人根本唔想要/唔係咁想要, i.e. 唔願意付代價
你有心爭唔會係咁既款
去過外國更覺得香港人係全死界最貪錢又最怕死.
民主? 大概同買iphone x 差唔多, 有錢身痕咪試吓㩒唔㩒到囉

果陣股市有大跌咩 平行時空？

獨係結果 咁點解付出既結果一定會係獨？

睇你對民主把尺係點 假如你覺得呢刻香港已經足夠民主 亦察覺唔到香港愈變愈紅 我會話你係港豬

但假如你扮支持民主 實質想維穩 以保全自己利益 而踩香港既民主運動 五毛無疑

你有問題有意見? 你哋話我 港豬話我自私, 你哋有冇諗過 你哋啲 無知抗爭行為 累到幾多人失業 幾多人破產? 你用你嘅良心 答我 邊個先係自私

好憎佢地又肯比佢地管治
笑死人
做番你支狗啦

你老母你係咪痴撚線, 我有家底住私樓玩唔起, 同埋我三代人 都係香港出世, 你冇資格話我係支那狗, 睇你個樣都係 喺大陸出世 最近先 落嚟 扮自己係香港人 嗰種 仆街嚟啦

正解

所以 反港獨狗 真係好自私

樓主通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

即係支共有錢帶heat你 你就可以幫佢奶袋底 出賣香港既核心價值

即使短期內經濟有所下滑 我都想脫離支共控制 唔比佢揸住春袋 時間拖愈耐 對獨愈不利 獨左更有理由去搵新而可行既經濟轉型 例如再工業化 取締受人制肘既服務性行業

3 我想問第一件事 飲水問題食水問題點解決, 第二件事我唔出聲就代表 奶 大陸春袋?

我曾經做生意有問題? 根本你哋就喺度誇張, 畀你有民主又如何, 香港社會問題 一樣唔會好

算啦樓主
呢條柒碌出名剩係識屈毛
網上兇狠 現實毒撚
鍵盤建國就叻

我喺現實 我一定打鳩佢, 最憎呢啲垃圾, 如果香港有得合法殺人 我第一個搞掂佢

其實最想都係普選立法會同特首。攞返果一百五十隻蝗的審批權。

普選立法會。
我相信張宇人 / 講唱國家要起立的葉國謙呢d pk未必再選到。